有冇人要搞港獨

本癲狗報警

文盲牛屎佬肥鳩大隻回覆親post呃正評都要趁連登各位巴打打錯字但自己卻打錯字，永遠都活喺本癲狗同連登各位巴打陰影之下

係“嘅”，唔係“既”呀on9仔

唔識字學人教中文正傻鳩，肥鳩大隻已被本癲狗完美KO

肥鳩大隻乃連登論壇知名柒頭，經常誣衊本癲狗借佢條傻鳩上位，點知當佢同本癲狗正面交鋒就高下立見，睇下各位撐邊個多d

咦? 肥鳩大隻，你想借本癲狗上位失敗wo，睇下我同你個post分別既支持度上唔到位發爛咋呀傻鳩

再睇下你條本癲狗交鋒之下係輸得幾咁羞家

由此可見，肥鳩大隻同本癲狗實力縣殊，想借本癲狗上位卻慘敗收場，因而只能作出零星而無力的反抗，反過來誣衊本癲狗借佢條傻鳩上位，其實本癲狗只係從容撚狗，已獲得大家支持

同時亦證明左，無論肥鳩大隻花盡心機，唸盡辦法想同本癲狗玩，但換黎既結果只有慘敗同被撚，所以永遠活係本癲狗既陰影之下